啱啱行街見到有人仆街，之後我同佢講左句

唉屌，好柒呀

ok